我想同啱啱612認暴動罪嘅21歲手足講：屌你老母啊垃圾

其實係手足都係咁話，
究竟係你個腦裝屎定係你律師個腦裝屎，
你係咪有撚病，
話明五大訴求 其中一個就係撤銷暴動定義，
當日612佢哋屈大家五個人暴動，所以先會有呢場運動
高官警隊仲要係咁轉口話完係暴動又話唔係暴動

而你依家認罪？屌你老母 唔撚單只賣撚咗場運動嘅正當性，set咗個案例影響緊好多人

其實幾白痴先會更認罪？
比佢判你有罪仲可以上訴
而家你認罪監要坐幾年
換佢因你認罪而減最多幾個月
但係而家比咗好大既鼓勵黑警9告人暴動
原來真係好多人會因為審訊壓力而選擇投降算數認罪了事
佢無所謂，月尾繼續出糧
拉咗告咗先算
雖然認真打唔一定會入到，但係原來審緊嗰時嘅壓力已經夠班友選擇坐監了事

屌你老母啊，認罪撚

手足

block and pull

審訊壓力而選擇投降
呢個真
完全無力還擊
所以好多鳩拉
嚇下你都好

blocked

負評>拉>block

佢真係無損失
因為呢個係佢工作
月尾照出糧

求其掟上庭lor
認真打唔告得入
但係就係你啲認罪撚怕事抵擋唔住壓力坐監了事算數

又多個案例又多個鼓勵

就算告唔入賠訟費都係納稅人既錢

點解？因為我講左個真相出嚟接受唔到現實？

佢幾on9都好
繼續上連登面書講句 『尊重手足決定』
就值得你正評？

我只能夠講叫人唔好立亂認罪講得無錯

到你比人告暴動再傾啦

尊重手足既決左，家陣佢認左唔係無事，佢要坐好多年，但佢都選擇左，一定有佢既理由

收皮啦屌你老母

就係你呢啲扮撚晒同手足企埋一齊嘅垃圾幫佢嘅犬儒護短 所以先有咁多認罪撚

淨係識講句 一定有佢嘅理由
屌你老母咁我講 警察告得佢一定又有警察嘅理由咁係咪都得？

佢要坐好多年我知啊，而家睇個勢似乎係佢好想坐監喎，認罪
佢想坐係佢既事，唔好害人

set咗個案例 後面兵敗如山倒

仲有呀，點解我發表意見要俾你話我冇俾人告暴動就唔可以發表意見啊

最唔會俾人告暴動似乎應該係你呢啲垃圾鍵盤戰士

打句尊重手足決定就以為大撚晒最為手足著想

咁你單案又幾時審呀？

sor 對唔住
誤會咗以為你係真心膠

原來係熱狗

pull and blocked

thx

又一個接收唔到我講咗事實嘅傻閪

即係咁
香港行普通法，高等法院或以上嘅判決先會成為案例

但即使係咁，我唔覺得我地有資格去comment人地面對審訊嘅決定

樓主仲有個香港法庭係公正 有法治 承認法庭判決嘅概念
法官判你「有罪」 就代表你就真係做錯事 有罪
你所做嘅野係唔合理 無正當性

當事人只係利用法庭程序 令自己坐少啲
你就當人地由衷承認自己做錯啦 咁係唔啱㗎

個位手足一定係唔記得左問樓豬攞法律意見

唔需要問我攞意見

態度至係關鍵
我想講就係
戰鬥到底

你睇下梁天琦扮死狗 喺個庭到道歉道歉再道歉咗幾多次？

最尾有冇為佢減一日刑？

扮死狗唔會為你帶來任何野
戰鬥到底，用盡所有法律程序以至自己無罪釋放

就算入罪，都係個庭判你有罪
唔係你自己認律政司同警務處屈你嘅嘢

咁依家仲嗌唔嗌沒有暴徒好，手足自認暴徒

你唔係當事人，你唔會明佢面前我嘅壓力，唔到你依個冷氣軍師屌鳩佢

更正

你唔係當事人，你唔會明佢面對嘅壓力，唔到你依個冷氣軍師屌鳩佢

錯誤一： 區院案例對區院本身或裁判法院都有「案例」嘅影響力

錯誤二：被告A認罪本身唔會構成對其他被告甚至甚條案件做成影響。

具體來講，被告A認罪，不能用作對被告B或者其他案件嘅事實證據。調返轉，如果將來B打甩咗，A亦唔可以用嚟作推翻認罪嘅理由。

另外，提堂時認罪，會獲得不少於三份之一刑期扣減

樓主弱智
我代佢同大家講聲對唔住

五大訴求夠話要真普選啦 你又進攻功能組別？

你老母係雞你老豆係狗你係死雜種狗都唔想屌blocked

你係真手足就唔會屌人老母啦 尊重呢？

睇黎點interpret影響力啦
我只係想講下級法院嘅判決，唔似上級法院個ratio會產生約束力
我更唔見被告認罪會點影響其他人

性格太弱,無撚用

毅進兒女 P牌 我理撚得你假膠定點
收皮啦屌你老母

根本就唔應該做俘虜.

樂觀啲睇

經歷多左

坐監令人生更精彩

如果區院作出一個法律觀點嘅裁決，而高等法院又無呢類嘅案例，咁區院同裁判法院理當按「案例」規則跟從。

當然，好多案例係從下級法院upheld上來 ，即係高級法院認可下級法院嘅觀點，令到佢升級成高級法院嘅案例。

但cited case係雙方律師嘅責任，有時各自搵到同一級法院有衝突案例（但同時再高一級法院沒有案例）並不少見。

你收皮啦 尊重手足

大家唔係被捕個個 點會知人地面對幾大嘅壓力

我對於為香港犧牲嘅手足只有尊重兩知字

第一 案例問題 上面有巴打解釋左
第二 手足同律師研究過 覺得無得打先會揀認罪
手足認唔認罪都好 要受牢獄之苦已經為大家付出左好多
樓主何來有廉恥去批評手足既付出?

如果手足自殺，你尊唔尊重啊？屌你老母！

人如其名
拉

無改錯名

唔完全知道案情、指供、證據，就拋低一句認罪會累全家。

睇黎樓主真係讀毅進

你肯幫手坐埋果3分1未?

我都同意認罪係on9 但我都會尊重佢決定
可能有好多因素令佢想認罪 片影到 斷正 想減刑快啲出返嚟等等
但唔等於佢認罪唔on9 兩樣嘢嚟

依家我哋就唔承認自己係暴動 點解仲要自己去認罪endorse呢個罪行
不過都係嗰句 你贏咪就係革命 輸咪暴動
所以係點都唔會認自己係暴動

同埋佢講咩叫香港人掙扎 ，但自己又認罪
咁仲係咪掙扎

整係識連登開post既你最撚有用

拉

5大訴求淨返3個訴求了??

一個對家撤回
一個自己友認左

斷正唔認搏坐耐啲？因時制宜啦！樓主正仆街撚樣冚家剷搞分化

態度問題
你講既野可以討論
但係比人拉既手足已經付出左好多
你可以唔接受佢既決定但希望你比番d尊重
我唔反對你衝出去比人拉 告暴動 然後唔認罪
希望你做左先

btw 其他人請善用不推文回覆

認同
講咗咁耐撤回暴動定性
一個屈尾十走去認罪係咩玩法

暴動不嬲都難告得入
睇梁天琦單案都知
就算在場都未必係暴動

樓主含撚啦

P牌仔 咁多嗲

你law都未撚識就發表偉論
完全將單案去脈絡化
講經啊 屌你老母

支持佢承擔法律後果
所謂知恥近乎勇

你隻死黑警老母做雞做公廁呀

成個運動就係太多呢don9仔,
蟻都唔敢踩死一隻, 剩係識送頭坐監做乜都未知!

在場告唔入暴動係因為佢「參與」，同單野本身係咪暴動有咩關係

再者，暴動定性（同檢控決定）係政府決定，點解我地令唔到政府應承訴求，反省既唔係我地自己？

我屌你老母 p牌仔

屌你老母

ok 有人刮你一巴 你冇令到對方道歉
自己要反省

Pull

我意思係：如果單嘢唔係暴動，而係普通非法集會，就告唔入暴動
（好似係）

係唔係暴動唔係靠手足認唔認罪去決定
收皮啦

你係咪痴線架，唔講佢個人因素，而家佢認左對五大訴求無影響架，成功左既，就幫佢平反，而家佢認就更將顯法治有問題，你咁就屌人老母，咪黃衛兵囉

支那武漢肺炎

收皮啦又唔係你

#1 曱甴換更未?

收皮啦 p牌仔

錢又冇份幫手 打字打到大大聲

就算最尾認咗但本來可以告唔入 手足蝕底咗 我哋都冇資格批評 因為坐嗰個唔係我哋

拉

唔明點解咁多負評

要定性暴動，首先要係非法集結，之後有暴力行為發生左，破壞社會安寧，就已經可以係暴動

又浪費一個ac

真心on撚9

樓豬呢啲兒登狗日日上黎煽動人去搞事 好啦人地失手被捕要受法律制裁樓豬仲屌尻人認罪 點解樓豬又唔試下

真心你有咩資格

首先你要搞清一點 佢認罪係唔會成為案例嘅
同埋人地有專業法律意見 我唔覺佢會好想坐監所以單案有得打都認罪 你又唔清楚人地單case係點就係到鬧人 我唔覺你有當佢係手足喎

拉多幾下

收皮啦屌你老母
一係你入去代佢坐 一係就收皮唔好喺嗰說三道四

咪係
樓豬垃圾級人渣

痴撚線
好撚自私

講你啊樓主

樓主五毛

咁你殺狗未呀？ 去啦

點解我仲見到呢個post

如果你話呢單案認罪會做成一個案例影響其他手足, 同時間你又講過法治已死嘅話, 我為你感到悲哀

因為你連最基本嘅法律知識都未清楚就落咗個結論

又係我出現嘅時候
我開個account入嚟就係為咗叫啲人唔好勇武
或者咁樣講，叫啲人諗清楚先至勇武（歡迎起我底）
可能呢我俾你地年紀大好多
我完全明白初初個個講到有support， 有嘢嘅時候嗰啲網上軍師就唔知會去晒邊，分分鐘上庭聽審都唔左多，所有嘢都係要你自己一個去面對

各位年青人行出嚟之前真係要諗多10次八次
你覺得值得先好做
就算俾你食到沙律你都要放棄香港嘅好多嘢

p.S. 假如你攝高枕頭諗清楚覺得值得嘅，我係會非常敬重你

分化post !
拉

總之就唔割，就係咁簡單！

和理非唔會割勇武，勇武亦唔會割和理非…你係咪同各位講，因為呢位手足認罪，你就要屌呀？手兄付出咁多，你有冇支持呀？

認咗罪同＂案例＂係兩樣嘢嚟㗎，＂案例＂係指對於法律觀點，法庭通過案件判決而演繹（interpret)法律內容；對於每一宗案件，仍然係要搜證，同證明案件嘅背景事實㗎…

拉

見到樓主咁嬲 真係好欣慰
人哋被捕上庭有咩事 就佢哋自己負責
咁樓主呢啲冷氣撚坐係屋企食花生
一味叫人衝叫人唔好認罪
到頭來付出代價咪又係上庭嗰位巴打
咁樓主呢? 繼續係連登叫下一位巴打唔好認罪囉 樓主就不敗之地既

唔好意思各位，
講出咗個事實出嚟令到大家接受唔到。
大家啱架，未審或者未審完嘅手足，
記住認罪！博啲官同情你比你減刑

好似梁天琦聽蔡維邦講，係個庭認襲警罪，扮下死狗
喺法庭度同啲警察道多幾次歉，流下眼淚，博佢減你刑。(應該唔會好似梁天琦咁折墮連一日刑都減唔到)
叫佢認罪扮死狗嘅蔡維邦就現咗形

而黃浩銘、黃毓民自辯到底呢啲，真係無罪釋放嗰時又唔見你哋講下(申利：絕非佢哋任何形式既支持者)

我出呢個post之後又有一個手足認咗罪(岳義士，好似梁天琦咁認條襲警罪)，故事應該會按照劇本發展，

咁連登仔，又可以喺啲手足入獄時圍爐打句『手足撐住』『保重』呢啲冇成本嘅說話

繼續負皮講真話嘅我啦

(612 港共黑警話5個人暴動當日我哋覺得匪夷所思，所以先會有五大訴求 嘅撤銷暴動定義 等埋 沒有暴徒只有暴政呢句無數人講過無數次嘅說話)
而家當日被屈五人嘅其中一個自認係暴徒，就係為咗減幾個月刑
沒有暴徒只有暴政 呢句你地仲講得出嗎！

70. 就第一被告承認的襲警罪，香港特別行政區訴吳文南［ 2016］5 HKLRD 1 一案所定下的認罪扣減原則是適用的。由於控方是在交付審訊程序及在案件排期審理後，才增加這項控罪，因而令致第一被告沒有機會在較早階段提出認罪的答辯。故此，本席會視第一被告就這控罪在本案的認罪答辯是在最早可能階段作出，會給予第一被告全數三份一的刑期扣減。18個月的量刑基準，扣減三份一，是12個月監禁。

香港手足掙扎轉個頭自己先認罪

你坐監唔緊要呀, 但係你變相鼓勵咗啲黑法官同黑警嘅罪行, 製造更多濫捕濫判.

self push

連登律師，繼續用鍵盤幫手足上庭，G持你

我冇話自己好勁
淨係想講沒有不戰鬥到底的理由

投降主義者

其實明白點解你會覺得有啲灰，但係唔應該Take it for granted覺得手足一定要按我地果套行，可能手足打官司打到好攰想完想退出，或者佢同律師傾完認為打唔甩啦，認罪會判輕啲；都係果句，兄弟爬山，你可以唔認同但係唔好用啲咁攻擊性既字眼，同埋咁情緒性既發言，理性討論先說服到其他仲打緊官司既手足接受你果套，佢地已經好慘打緊官司好大壓力，見到你呢個post真係雪上加霜架

唉
我都好攰

捉正咪認囉坐少兩年,又唔係你坐關你叉事咩

講得好啱

樓主，係兒登講大道理係浪費時間，因為太虛無飄渺。
不如咁，你試下做前線然後再以暴動罪被捕，之後又經歷下呢樣係曱甴威逼下企硬唔認罪，之後再將自己嘅心得同親身體驗寫出來。你要知道雖然都有人被捕但無認罪，不過每個人都唔敢share 自己的經歷，我地想學習都唔得。
係時候，請樓主教下班兒登仔點樣先算係一個合格嘅勇武。

其實係咪一定要每次出post之前都要列個表寫晒我成場運動做過乜做過乜先可以發表意見？？

樓主一係狗，開分化post；一係你完全唔體諒、亦從來冇係一個被告嘅立場去嘗試感受佢面對嘅壓力。
（我絕對希望你係後者）

大家都知五大訴求，其中之一係撤回暴動定義，但係咪唔認罪就可以爭取到？
其次就係要考慮證據，如果證據確鑿，片段清楚影撚到你掉狗，你係法律上係毫無抗辯嘅空間，係一啲都冇，即係你最終都係會罪成。

係呀，唔認罪嘅話，證明你有決心硬撼司法呢個不公義嘅制度，好鼓舞，證明我哋手足好有原則，點解要承認欲加之罪？但之後呢？被告被判嘅刑期，永遠只有佢自己、佢嘅屋企人、佢所愛嘅人，去承擔。我地涼緊冷氣嘅，有咩資格作出批評？

唔認罪可能判6年，認罪的話就判4年，係監獄入面，失去嘅自由，一日都嫌多，更何況係以年計嘅扣減？佢先22歲，明知走唔甩一定要坐監，點解我唔可以選擇早日逃離監獄呢個夢魘，重新過新生活。

同埋，暴動嘅案例一早set撚咗，睇梁天琦同楊家倫，再唔係就睇埋越南犯人係監獄暴動案例，唔關呢個手足認罪事。

重申：我地涼緊冷氣嘅，有咩資格作出批評？

希望樓主可以向手足講聲對唔住。

其實呢
你運動做過啲乜 我哋真係唔知
喺我哋既角度 我哋淨係見到你係冷氣軍師 不斷叫人唔好認罪
上面都有巴打post左認罪減三分一
其實又唔係你去坐監 真心問句你有咩資格去批評人哋認罪
監係人哋坐 你就冷氣

有樓主咁嘅黃絲，就證明依場運動一早玩撚完

成日冷氣軍師冷氣軍師冷氣軍師係咁loop
姐係如果我唔post個運動resume出嚟就係冷氣軍師？？
你有冇第二啲詞語？

認罪減三分一？
咁如果唔出嚟做港豬直程唔洗坐添啦！

多謝你個肯定！

仲有，忍唔住講埋，認罪手足今日係區域法院只有10-20手足來聲援。

樓主淨係屌手足認罪違背五大訴求；咁講好嘅齊上齊落呢？坐係囚車離開嘅手足會點諗、會有幾灰？

如果你係現場，聽到律師幾咁落力求情，話被告已經「stop dreaming about his future」，你可唔可以理解到，即將要坐幾年監而又失去夢想嘅絕望？

你可以質疑被咬手足點解要認
人地唔可以質疑你個勇武CV?
你有特權?你大撚哂?

😂😂手足？

我好撚多人揹緊暴動喎
出黎講野你係咪逐個回應先

負評都唔駛比， pull 一野由得佢走拉

sorry
你搞錯咗
我唔係屌佢違背五大訴求
我係屌佢犬儒放棄自己

(黃毓民比電視直播佢掟杯都可以戰鬥到底最尾無罪釋放)

放棄嘅唔系只係運動嘅正當性
打，唔一定贏
唔打，就一定輸

成日用呢啲咩冇咗理想呢啲陳腔濫調實在係太多了

或許我太過肉緊用詞有啲無理人感受

但係佢放棄自己！呢個係事實！

收皮啦垃圾

問你就答啦 幾時落手做野呀你？
等你帶頭呀講得咁撚好聽

Blocked User - 毅進兒女

關你撚事呀仆街

嘩, 俾你鬧完好撚hurt好京京呀

屌你老味以為自己邊撚個
你只係一條網上9up既廢柴咋傻仔

快啲！！

乜你有見過前線拎住個鍵盤發夢咩 唔好難為樓豬啦

咁祝佢坐監快樂？？

你係咪想我咁講？

然後就可以路徑依賴話我係分化撚藍絲？

hahah 見到你咁嬲我好有成功感！

咁一齊祝佢求仁得仁坐監快樂！？

你係咪會開心啲？？？

唔止壓力囉
仲有律師意見同證據

唔好當人得壓力個律師死先得架

個律師同你講打唔甩你都無計啦

樓主真。冷氣軍師

如果啲証據無得打呢

黃毓民係告普通襲擊罪，其中嘅定罪元素係，黃嘅行為導致事主（即係689）受驚、或者擔心自己會受到即時嘅暴力對待。控方要證明689嘅主觀感受，呢個係法律層面係有抗辯嘅理據。

而且黃毓民如果唔係上訴成功，佢都只係判坐監21日，認為嘅判14日，我唔覺得兩者好大分別。

第二，手足面對嘅暴動罪，只要證明多過3個人集結在一起，破壞社會安寧，就足以定罪，判監以年計，係講緊3-7年。

你要考慮埋黃毓民係一個政治人物；但手足唔係，手足同你我一樣，只係一個普通不過嘅平凡人。

唔該唔好偷換概念。

重申：我地涼緊冷氣嘅，有咩資格作出批評？

仲有，我唔覺得手足有放棄自己，但好明顯你已經放棄咗手足，我仍然覺得你有責任向手足講聲對唔住。

手足首先要多謝你嘅付出

但我明白認罪係道義上係making no sense 同運動嘅意義有所對立 但Plead guilty呢個決定絕對係唯一嘅選擇

一，Plead guilty (PG) 一定係律師團隊run through曬每一個legal issue 知道無得打先會叫被告PG 係個人角度上係完全justify到

二，就算唔係100%無得打，一定有人覺得要堅持打落去，但會有兩個後果: (1) PG個個三分一減刑無左，個到講緊係三年幾嘅時間，三年對佢自己同屋企人嘅負擔有幾多唔洗我去講 (2) Litigation Cost，依家打官司好多都打程序，打足三四年絕對正常，當中每次上庭都燒緊錢，邊個負擔？

三，案例嘅運用係好tricky，好睇律師點造化(唔係法官，香港唔係行大陸法) 每單暴動case都有唔同嘅factual situation 唔同Actus reus致罪行為 唔係呢單case PG左就兵敗如山倒 之後所有暴動Case都告得入

四，大家認為運動嘅意義要用呢種形式到體現咩？沒有暴徒之中嘅暴徒，意思係法官根據一個不公義嘅法例而判定嘅暴徒咩？可能我1999，但我嘅意思係法庭同法律本來就唔可以用黎解決社會糾紛同價值觀差異，又點可以係當中體現公民抗命嘅精神？我地要做嘅係針對整個政權，將不公義連根拔起。

與其叫一個手足用三年時間證明沒有暴徒，倒不如俾手足早三年出黎 支援我地嘅(武裝)革命 早日實現香港獨立好過

。

唔知佢有乜撚野資格叫今日認罪既手足做 “手足”
比著係樓豬被咬 係狗屋可能都篤撚左灰啦

我又明你講嘅
但我又理解當事人
我自膠

唉

咁你代佢認罪啦

樓主淨係識得喺度靠個鍵盤屌認罪嘅手足，又話自己唔係冷氣軍師，又乜又柒…

如果你講到咁有理念，唔駛你po任何抗爭CV出嚟嘞…純粹講理念，你呢啲所謂分析、論據，一啲犯法嘅風險都無，不如你開真名，再宣掦一下你呢個唔可以認罪嘅理念啦！相信可能更多人會認真諗諗…

自己咁鬼祟，仲夠膽屌因為抗爭而受逼害嘅手足？

樓主幫手坐 or 劫獄?

你比人告撚緊暴動先好入黎講野，如果唔係縮撚番入你老母個臭閪到

又一件冷氣批鬥撚

想割蓆咪直接講囉，講咁多野把撚呀

樓主blocked

可能我認真咗，樓主可能只係一隻分化狗，應該block咗佢一了百了
但真係睇唔過眼佢咁樣詆毀手足！

總之佢要你冇十年,你就要佢冇二十年
佢要你冇命, 你就要佢全家冇命

冇呢個覺悟, 你就唔好出去獻世.

收皮啦新會員

不如諗吓個手足睇到你咁講會掂諗

認同 冇呢個覺悟就應該好似你咁 柄埋屋企話出面d人on9
我有冇理解錯呀

我屌你老母啦 有得唔認一早唔認 仲要熱門得啲on9野 一係得你呢啲on9 唔知pr定真on9出post

甩咗p先過嚟抄登啦

認清廢除公安法先係基本
最可惡當年臨立會掘返出黎

你知唔知官司點打

拉死P牌

你都係返去讀毅進啦 屌你老母死黑警

但點解要認暴動？認襲警咪得囉

不指責
我地唔會知果位手足到底面對緊咩壓力/威脅/情況下去認

認襲警都唔好認暴動囉

我只能夠話
唔認係道理 但認罪係人情/人性

連你都知認罪會有呢啲影響
佢身邊嘅資訊同幫助 各種分析 點計都一定會多過你
你估佢會唔知/冇人話過佢知咩

只係佢廿歲人 告緊暴動都認一定係有啲冇辯論空間嘅有力證據
又或者各種屈打 家庭親友勒索威脅
佢嘅壓力 絕對唔會係我地呢度任何人想像得到

我都嬲 大家都嬲 但我真係唔覺得自己有呢個資格
去好似你咁 對住keyboard 喺度大屌特屌個
為左大家為左香港而坐喺被告席面對住十年甚至更高刑期嘅手足

你自己諗下 做人唔好咁自以為事啦小朋友

唔係你坐緊係咁講
成日話手足手足
你淨係試諗點樣利用人
根本冇當過人地係人

係度講咩認罪同五大訴求矛盾
如果你係有心信五大訴求會達成既
咁佢認唔認罪
我地最後都會救到佢地出黎

係你放棄佢

佢認唔認罪根本唔重要，
我地目標係五大訴求既話，
佢認唔認我地都係要救撚哂d手足出黎。

係入面打到你認，再唔係恐嚇要老強你條女，搞你屋企人，你有冇得唔認呀請問。

上訴有咩用，當成個法院都比中共操控，你覺得當廢老斬人都係高尚情操時，手足唔認罪搏上訴有冇用。

屌你老母啦垃圾樓豬

我建議樓主留個tg 每位被告手足除左搵律師拎法律意見之外仲可以聯絡一下樓主等佢教下大家抗爭意志同抗爭態度
罪就一定唔認 斷正+影到大頭？認你個頭呀 我代樓主屌你老母呀 勇武大曬呀 坐爆區院上限7碌都唔准認呀
識玩火魔識玩高級玩具都唔等於勇武 要有樓主抗爭到底個種心態先係真勇武

如果樓主出黎開班教人勇武一定好勁

以為自己好撚醒嘅垃圾冷氣比人屌到成個豬閪咁
手足而家都準備坐都仲要追撚住來屌佢有咩位做錯
屌你老母你當撚左自己咩料呀p牌狗
你又知人地面對左d咩?
你知人地乜撚柒野姐?
手足係普通人一個咋
垃圾冷氣落井下石
到你比人捉左受刑果陣記撚住要諗大局為先做岩所有決定呀
屌你老母閪

講事實, 事你老母實
事實就係你只係覺得自己好撚有見地既自大垃圾
得把閪口